塵s秒回

暫時唔想瞓
有心事可以隨便擺低
鐘意9up都無任歡迎
樓豬儘量秒回

乜嘢食kfc

我請佢食fkc

乜野蒲台島

咁我呢

未瞓…我瞓喇

開心？

無愛可失

又係我

我問樓豬去唔去牙

你兩個hehe？

tgt la

hihihihi

佢連食飯都冇錢呀

gd nite

no

得不到相戀別說失戀

其實我講笑-.-無諗住要你請

肉肉呢

我得ar
但你帶路

with u

正皮

乜野係中意?

我真係諗住請

食緊

死了

感覺

喊木

咕嚕咕嚕叫

喊緊

我未去過-.-

請我

感覺到d咩先知係中意

比男人請食飯好撚gay-.-
蒲台島海鮮餐除外

我比你食咗落肚啦

想保護佢

-.-

咁女對男呢

食埋餃子 你哋可以團聚

一樣 想佢開心

呵番

呀

101

我都木呀

咁慘

你有錢呀

係-.-

好難講
會好在意對方
無論係言行或者態度
仲會成日都好掛住對方好想見佢同佢一齊
仲有好多，但唔想打字

但如果一齊唔會開心呢 咁中意重係咪要一齊

收皮laaaaa
你請我ar

我唔G

勉強冇幸福

情聖樓豬

廢Jjjjjjj
發完吽哣未

唔好再早d

我試過 但最後放手

弱先 唔理喇

所以咪話請佢食lor

sor

101喎

去過嘅話仲去嚟做乜-.-

睇你

未到100 wo

我都窮

帶路

nvm

你點會

肉肉 今晚希望夢見yamapi

點解唔會

希望今晚夢見靚仔

屌

成日gathering

想見我咪出聲lor

my baby sweet baby

oor好好聽

你傻撚咗呀？

agger

牛女王出現

夜了 聽日聽

歌詞=命運&珍惜

屌你mean到

Hi new joiner

請物互相傷害

101!!!

等下先啦，返正你仲係佢屋企

係珍惜呀

hi ching
做咩唔瞓呀

201

人地珍惜我先得

(っ´ω`c)頑張ってね!

Welcome to 成人台

nice name

精神！

唔緊要
有我

未呀 仲發緊

珍惜你^^

收皮laaaa
依度係吹水台onlyyyyyy

有咩好諗呀

屌咩屌
唔準吉我

Loop 緊王菲首曖昧

ok

唉
好sad

識嘢

ng ok

朋友係要見的-.-

無愛可蝨

咸濕仔收聲laaaaaa

fuck u

お兄ちゃん (ฅ´ω`ฅ)

開心ge

u most ham sap

又傷害？

無 發發下吽哣會喊
但係又無咩唔開心 都無咩值得開心
我都唔知自己做乜

聽緊靈魂相認

ching hoballball

唔想見你咁仲做朋友托咩

fuck你條毛

onJjjjjjjj

木柚

啱呀

Now start Looping 如風

多more dick

郵差呢

嚟右如瘋 嚟右如東

又係呢首

咁快就完post
掛住打機

學嘢

cfu

做咩事

nooooo
有咩心事ar ching

In鐘爺we trust

講不出聲？

sadddddd

棋子

失血過多準備死

做咩唔瞓呀

我即刻輸血比你

loop緊

又咁惡 人生已經好慘 仲要咁惡

Come come 我喺海入面

唔好咁啦

日日loop

打咩機呀

守望麥田

I fdzone someone, but now I realized I love her.

成C

咩事？

記得煲紅棗水黎飲呀知冇

漏煤氣關窗

為你好咋

好sad

茫茫人海

等人煲

有得咁先黎後悔咩
咪玩啦你

佢唔想做壞人，等緊你開聲

唔準
幫你開門

食雞 皇室

55 ^^

你煲

Fdzone few years ago. But now.....

木嘈

又係依d

會唔會係咁耐先後悔呀

second

笑

皇室係岩岩開始

咁你咪繼續拖囉

唉

拜神就有

一地樹葉🍂

皇室要玩好耐

咩料

what

不如直接嬲我成世 唔好覆我好過啦

有時間咪玩下
打贏人會好開心

又邊條女呀

知

都係得一個

嗚嗚嗚嗚嗚

今日幫唔到你

屌，高lv. 屈晒機

放棄比堅持難...
講分手咁易既佢一早講左啦

乖啦去瞓啦

失救

餃餃個fd呀

我低lv

咁幸福既你

唔好喊

唔洗啦
早d瞓啦

Nope

未搵到 .3.

hihi, 好耐冇見
做咩好痛苦呀

想你氹佢喳

Godlike girls

訓喇 晚安塵子

一係課金一係玩得耐
唔係就俾人禁住黎屌

哄乜鬼
唔想踩過界

會搵到
我都無

who ar

不如你教下我可以點？我心情唔好sorry

女人

別

塵子

你都會搵到

過左

屈G

咁就出事

你屈啲

🔥

早睡早起身體好

暫時冇呢個問題

無用㗎
我就嚟4

Join

搵其他女女 go

2個方法

一係繼續拖，忍到有日你忍唔到就會爆佢架啦

一係就同佢坐低講清講楚

點死好

你唔係喜歡佢？真心問

你咪出左lor

我木柚女了

瞓啦柒頭

玩上去就有

如果聽日無講野 咁我失救左

哈哈

救番
學過急救

等我睇住你ok?

唔準諗死呀

到時再算 而家先7級

唔想知

叫第二個名好冇

你已經無post相 點信你 文仔

渣ga

冇諗過呢個問題

我都想同佢講，但我連佢個人都唔見

大塵

尷尬了

相姐 少事啦

屌你

遠水不能救近火呀清

佢叫鐘9啊

針啦

失業搵工中，R水吹

針咗咁2老點算。。

信唔到

唉 記性太好

起碼救番先啦
我唔會睇住你死ga

食屎laaaaaaaaaaaaaa

jpg

咁冇啦

慘慘豬

你有無家姐細佬
我有 我家姐細佬都係叻女叻仔嚟
唔洗驚無人照顧佢哋

搵工搵到深夜？

幾好

搵到灰，send完cv，電話都冇個

我願意付出一切就求和好，但唔係咁簡單

姓鍾？

有咩辦法 手停口停

係 笑4

=_=

咁sweet嘅你

jer jer咩料

文仔慘啊文仔

咳咳=.=

呢d時間係難搵d...
暑期扮長工都一堆

happy?><

tmr 睇醫生^^

日復日

獨仔

相炸

打針痛痛 ><"

咁你唔可以join啦

咁喺邊

屋企：唔撚理佢地，話就話養大自己，但根本就係發洩工具，佢唔當你係女咁睇你都唔洗當佢係老母咁對待
工作：付出得多唔代表有收穫，要學下正確付出努力ge方法，同埋神係有用就唔會有咁多悲劇發生啦
自己：有冇做物理治療呀，最好check check有冇事wo

感冒都打針？wtf 0_0

咁有冇諗過佢地咩感受

一d都唔好呀！

巧京京✋

就係諗完先冇跳
家母一定哭成淚人

er...
咁係sweet咩
唔理啦
總之會救番你

係我個腦到

#313

真呀

咪臭係

鍾仔啦咁

所以唔死得呀

我都睇唔到 算啦

我唔係姓鐘ga

88 失救

唉屌又3點

有冇諗過你咁好易有關節病同風濕
唔通你想日日關節痛咩
同埋心願都係暫時達成唔到姐，好返咪繼續追lor

唔會住嘅 好似係

CPR

感動

屌你又話2半瞓

係一定唔準ar

u好有心

唔想咁

讀我腦

抵佢有女

支持

喊完 瞓先

呵番
gd nite la

食屎啦你兩個個

jm9

錯 你都有份

佢俾女hurt

關禾咩事

就分手點算

食甜水ok

搞咩黎

沒

你=搞手

明ge

傻未好

=.=

88

算不上

頑張ってね!

約時間地點同人啦
快

無喇無得救

姐係啦

谷都mo鳥

錫住人工呼吸

有人就得

無呢個能力
文仔欺騙我 話比老師知 唔再同你玩

咁等我有男朋友先

Nope-.-

過呢個能力比你

你咁隨便同人講呢啲野既

？

遲左喇 我話左比老師知喇 唔再同你玩

:::淨係對住你炸傻

要絕交了 ？

藉口 唔想見我咪講

信嗰個先傻

女女呢

人同人之間無左信任 仲可以點

你大把

有咖

諗起都覺得on9 琴日同佢去食嘢 佢已經坐喺度等我幫佢買同拎啲嘢食俾佢 咁買嗰陣望見有其他嘢想食就買多咗一份 佢又話我唔尊重佢冇同佢講咁 仲當場拎嚿雞翼骨掟鳩我 我又嬲鳩得滯唔想同佢當面嘈就走撚咗 佢又話我唔尊重佢要分手

我要yamapi

圖呢 講得出做唔到 啲男人成日都咁

呢到不了

走左去又真係唔太好

你提供另一個方案比我

大小姐脾氣姐
又或者想你會問下佢意見多啲之後先做決定

Tg

唔好咁絕望啦
可能個天都認為未係時候姐
有冇聽過故天將降大任於斯人也，必先苦其心志，勞其筋骨，依個可能係一個磨練黎，時間到自然一飛衝天啦
所以唔好咁快絕望，可能機會就係下一刻。
至於有機會都唔識把握果班你又何必同佢地計較呢，佢地注定發唔到圍，而你只係差一個機會就可以成功，咁你根本就唔應該同佢地計較，拖低自己ge眼界

咁就一世見唔到你了

咁係要咁做ga ma

發覺樓豬好偏心

真 因為結婚

屌，就咁睇真係世界級港女
早走早著

失綿呀

咩料呀

可憐的詩狗

閃婚

做咩失眠呀
話我知呀

失望

原因呢

人情？

蘋果日報

今日飲左奶茶

報紙ok?

夜晚先飲奶茶
唔怪得啦

點呀

留名

明報啦咁

我買東方ok?

你結婚 我一定到

真係秒回
其實佢平時都俾人寵開嘅 但當場拎嚿骨掟過嚟呢啖氣真係仲未吞得落

對我同詩詩咁樣都有

詩詩

媽媽

點忍呀大佬
樽鹽倒晒啦

咁佢呢下又真係over咗嘅...
咁佢平時點對你？

um9

男神

Who

我唔明wo

唱k果條友

黑色

我答佢咋

yamapi

瞓先
nite

平時唔知係咪寵得佢多 對佢好多啲佢就會慣撚晒 即係例如就算我10日有9日接佢放工嘅但係有1日冇接佢佢就會即刻嬲鳩我 就算真係好攰或者有其他野做都好 因為平時接佢放工都要來回兩粒鐘

喔

Weak

不嬲都係
對佢好嘅嘢做十次都未必會記得
但一唔好少少就記你一世

身已起

竟然推唔爆

早d瞓好呀

我早咗兩個字訓

唔係1點瞓唔好同我講嘢

企係到等車都濕撚哂

今日繼續挑戰

好撚曬...

我開始有少少討厭我老豆老母

聽住先

真係會有真相 ？ 寫埋你名既

唔巧咁啦

有時濕到成件衫濕哂
隻手又出哂水一滴滴
嗰吓個情緒真係

@skd1118

買濕紙巾
可以去廁所抹下身

屌你牙

ho hot

通宵 我覺得自己可以挑戰兩日唔瞓教

去瞓啦柒頭
做咩唔瞓呀

黑眼圈大過波

唔眼訓 同埋有嘢做

冇黑眼圈 由細到大點捱夜都冇

mean到你

會唔會係通頂完都唔眼瞓呀
有咩搞，好趕咩

講緊自己

好過份

我揸大佢

我都冇

我屌哂你地老木

Come

係掛
唔趕嘅 但搞咗凌晨畫稿 咁啱今朝有嘢要交 就順便唔瞓lu 返到屋企應該會瞓返 maybe

同埋冇生過暗瘡

係咪想打架呀

驚

慣*

我失眠先會
通完頂完全睇唔出

揸爆你

好chur wo你
休息下先啦
同緊都唔趕

依個真係難聽過粗口

G持

已經得返兩粒的 都要吉爆佢

屌埋你啦

係咩...
好啦 返到屋企即刻瞓

原因係？

搓下先

間中會失眠
d fd都知晒

講經咩
你都唔知幾時先返屋企

已經爛面仲要聽風涼話

所以到頭來係你chur得佢太緊要

太自作多情

交嘢 好快咋嘛

通常講依d都有排

平時點護膚ga

咁依家點

剛剛打左

教我

冇錯
你地需要時間同空間慢慢去諗將來
依家唔好再亂諗就得

好，過多陣1點左右我都返香港，唔想係個冇佢既地方但個地方屬於佢既

搽開精

搞掂啦haha

洗面奶都冇用

食嘢未
未就去食嘢先啦

你次次都起勢咁吞，點搽呀

邊隻

返屋企瞓教，gogog

屌你
點解可以咁好

依啲先係真正嘅天生麗質

樓豬

冇咩胃口一陣坐船果時睇下有咩買黎食

違傳 阿媽係靚女

豬精

怕羞

狗衝梗

好想j你

想嘔

你條仔呢

串到

餃唔準咁講嘢

路程仲有幾耐

真，肯肯定好靚女

你吞左啦，唔俾嘔

未到”好”靚女

到咗屋企啦 閃水

放咗係雪櫃

早抖靚女

夠J

早抖啦你

唔係佢質左你入雪房咩

我 立即 屌爆你

其實邊有明確時間
要睇佢啖氣下得有幾快

好多人想睇 睇黎

橙

我黎
咪亂黎

呢度真係有好多騙子

佢地9擺我個tg上去咋

好難信你班人其實

真係佢本人

你遮唔到ga la

喊了
咁都唔信

人證呀

唔係唔信係佢 而係本身都唔係講緊樓豬tg 然後有人9放左一個出黎 感覺就係 其實其他人好似比你地圍內班人玩緊咁
That’s all
真係你玩埋我嗰份

我要你tg做乜
你喊乜

邊有玩你
我都出黎澄清左
係你唔信我咋
同埋佢地本身就係咁on99
你唔好嬲啦，sorry ar

早晨？

你話唔信我

午安丫

我都唔知講早晨定午安好
返緊工？

99

我諗失望比嬲更可怕
因為失望無得補救
嬲可以氹
咁我信你個tg係你咁又點 個問題唔係個tg係咪你

唔好失望啦
佢地玩嘢咋，唔好同佢地計較啦好冇
你黎緊m唔好咁激氣啦好冇
我陣間幫你屌死佢地

都話無人激氣 我都無嬲 係覺得失望

其實可能係我真心膠左 呢個post可能得我認真左

佢未瞓醒咋
佢醒左就俾tg你
唔好失望la

其實上得連登就要自己去判斷真同膠

我地痴痴呆呆 坐埋一台

咁我膠啦
真係唔想再講落去
你地慢慢

唔洗 無意義喇已經

得你係，蠢豬

做咩要咁呢

又走呀

一齊 ^^

無疑

hi

Bye

咪咁樣la

咪趕人走啦

咁早嘅

返緊工

24小時

巴打做盛行

邊行就唔講
返緊office

巴打做邊行

我覺得都唔洗等嫁拉，我地玩完左，其實就算我琴日冇轉頭返去搵佢，佢都唔會原諒我，我係佢既表情行動睇得出

pmed

你尋晚做咩黎

有無detail? 想八下

好鬼眼訓 做慣廢青唔慣咁早起

ching冇返工咩

semen mask

又放飯

日日都full?

食what ar

Yesssss

食咩

自給自足

咖哩

雞？

找數真漢子？ 信你最後一次

yessssss

快

羨慕

突破A0

佢不嬲都唔係a0

快啲咩 你留比我？

又呃

佢講嘅嘢都好信嘅

Helloimkitty

又或者skd1118都得

嗱
你又有誤會喇

我唔講大話

Carheadison9son

無 全職廢青

你都係？

我都係

ng sick

Pm下就識

屈G
幾時返工呀

真係唔知 諗住讀完書先

eat

不是秘密

我地沒有秘密可言

Eat what

出賣

硬飯 ^^

曾幾何時我都比你出賣過

咩餸

G 🐔

臭

你又咖哩雞？

好記仇

相當有可疑

方丈份人

ho ball

係

唔是laa

ooo

泡狗終於升職

明白ge

開心

咪又係整餅仔

唔通上一步登天咩

夠鐘了

吳夏榮男朋友

廢紙仔

這個世界很陌生

binc

好撚悶

Break time?

yes

ho飽

hi ching
食lunch未

fat

你break十世

廢精係咁

返工啦望

打

Mk

你又傷害人喇

完lunch la

食咩黎呀
我啱啱食左美心咖哩牛腩飯
50雞但唔好食

佢傷害我個陣你唔知炸-.-

咖哩牛

好um

-.-?

我覺得我已經用盡全力去挽回佢，但佢都係咁

我依家可以做到既野只係過3-4日先搵佢，比d時間大家

慢慢妹下妹下

出面好很熱呀
陣間又要出去

奶

出面蒸爐咁痴撚線

9fing冇野做 好悶

我都想出去行下

出水

奶咩先

唔夠你痴線

唔洗返工咩

goooooo
去商場行下

就係返工冇野做

未出住

有冇咁得閒ar

我秒回你

就出

出了

屈G
咁你點算好

3點去郵局

拖地啦衰妹

繼續扮工

汗汗汗

你份工做咩架
點解可以咁得閒

臭臭臭

大汗

diy🎁e.g小屋/公仔？ 想整

ok go

where可以買

Y always u

5g

最細粒

！？！？

玩具反斗城

反擊沒

淘寶

幫我

唔洗出了
老細咁啱要出去

有冇咁好牙

魷魚

不幫？

佢去見客

炒

收你2倍手續費

木嘢do了

吹水囉

就快quit 架啦

差d瞓左

依家揾到工啦？

廢青蘇醒了

唔想G ar

食屎

木嘢做牙
公司又凍

又做曬啲嘢了？

唔小心。。。

心痛

一不小心就

射了

有咩好諗
等佢啦

尷尬

絕交

1.5倍啦好沒

0

你睇啱先啦

破產？！

你大把錢啦

扮窮之鬼

代購？

死木

買？

不遠了

買

好難捱 好想搵番佢

考慮下

同路

幫就保佑你

好現實

你個段感情真係冇得救？

想買模型船

揾啦

黑心王

ys im

見間舖啲衫幾平就入咗去 之後俾個sale讚到飄飄然就買咗
出到去先清醒返 發現呢種行銷手法實在太恐怖啦

taobao

貪慕虛榮
你貢樣點做女神呀

失望4

咩啊咩啊咁行咗幾間呢間啲衫平啊嘛而且有我想要嘅款絕對唔係因為俾人由頭讚到落腳先買!

質地伏! 加埋啲運費同要等成個禮拜先收到咁我不如出街買算

邊到行間黎

你已經自己講左出黎啦

街

行間

有語癌

go

同埋腦殘

@紙

Ed

What

呵番
唔好喊

gj

不

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水

Diy what

你做開果d

咁diy咩🎁好？

why

How

自己

有沒有提議^^

有心意夠體面

Diy過卡同銀包only

oic

實用 ^^

冇共同興趣？

朋友？

等收工

我都同唔到太認真嘅人溝通

其實搭唔嗲咪聽下lor
聽得多自然知咩料
之後咪搭嗲9up lor

sor lor

when bring me call hall g?

+1

typing ho lun hard

比錢木

你主動揾話題lor
打機，溝女，電影，最近d生活事
whatever la
反正大把嘢傾啦，你地可能差緊個開頭呢

arm

星期日比返你

你wpm? 要唔要睇住keyboard 打？

study god hku mbbs

你分享先lor
之後再8下佢d嘢咪得lor
點都有人做主動ga la

牛Ｂ!!!

收工

玩嘢呀
fd傾計咋喎

比link木

去邊玩牙

依家揾先

Ok

返歸食飯

佢話對我無晒愛既感覺

我明白

我想死... 好難承受

樓豬真心型

乖仔到

同意

佢平時對你好唔好？好的話不妨再觀察下，想辦法重燃愛🔥。如果平時相處都唔開心，我覺得可以分開冷靜下再作打算。

咩

沒有

你對自己好啲啦

What-.-

我都好難受

放手laa

而加係分開冷靜緊 好想搵佢... 佢叫我唔好咁 逼到佢好辛苦

巴打仲未氹番？

搵啲興趣學下 約下朋友？上嚟吹下水 畀啲空間佢

keep住whatsapp?講下早晨早抖 🤔傾啲輕鬆啲嘅話題。唔好成日提復合。

你係邊度見到我

木錢出去食

google la ching

啦啦啦

=.=on9

Okkkkkkk

onj

你放鳥？

問佢lor

食屎啦你

ff

真木錢牙

死毒撚！

Okkkkk

是撚但啦

真毒

笑what 9

不要再說了

咁你地點溝通呀

係要說 吹牙

睇粒瘡都G

佢已讀me ed

收工木

今日兩個牙姐打交要call埋差佬

圖？

代表有人要

你已讀佢^^

點解人識出汗仲要有味

其實 真係唔想覆佢-.-

用止汗劑囉

good ^^ 不理

啪啪聲喎

準時放

好少已讀人

我都係聽番嚟

試咗好撚多款都係木用
根本係用陣味遮住做唔到止汗

同你一樣分開冷靜緊，我用盡我所有方法去氹佢，但佢都係咁，過多2-3日就會whatsapp下佢

用廣東話同佢傾lor

肥死

唔理了

唔知 冇用過

好重要=盡量秒回
重要=回覆
一般重要/0話題=偶爾不讀/已讀
討厭=88

...明？

點解可以唔出汗

原來你討厭me

我係邊種

唔想覆佢

有心復合=一定可以復合到

所以慢慢嚟^^ 加油

以前肥先用

唔怪得啦

唔想等佢覆牙

我有覆 lihkg

唔好等啦
木機鳥

^^

有邊個你唔覆牙

直接無視

我宜家肥

沒等

dllm 已讀我

有依個人㗎

明了

收皮啦

你係大隻

習慣就好了

打4

He always la

always wait ar u

別哭

有

Wait u

你都唔係揾禾=.×

有覆

算啦 明白ge

屈？

除左少部份

不要鳥^^

哭

針木

所以榜都沒上

我搵夠鐘了

清楚ge

覆沒

勁

食屎啦

u木嘈

who

拜神？

詩神

U

吹牙

dllm

ed